有無港大美男子可以借種？

想第時個bb係天之驕子入一大
唔想佢入埋d 9流u

收到風鏗哥有大量

正負得負呀，你條廢柴借人種生既都係廢柴

咁又未至於廢柴ar

太臭，不了

個標題加佢個笑容

m hall大把

高價收購

識玩一定借oxbridge Harvard mit 既種

識唔到

東大型棍子呢